台灣youtuber集中討論 (2)

上個po
估唔到會開到2睇嚟連登真係好多人睇台灣youtuber

其實我一路都唔明啲女明明波唔大
點解要著到咁露
仲有肥婆著短褲show腳

麻希真大波 但樣就窄啲 不過都叫真面目示人

期待佢做完正顎手術

有唔洗咁大都好睇嘅
除非好似癡癡咁冇法啫

話說白痴公主我喺佢一開始拍配音片嗰陣有睇過下
嗰陣好似有個咩超哥
之後入咗上班不要看又鬧翻咗
依家好似直接收咗皮

咩事？

佢嗰陣話呱吉冇畀加班費
成日做到好夜冇飯食
詳細內容你可以去Google下
我都係睇咗小小

又要打丁

雖然唔可以話做得startup就預左咁，但係睇得出超哥嗰兩件都係只能同甘不能共苦既人黎

睇返條片，老闆湯媽媽有風度好多。下面啲留言宜家仲閙緊

但唔知點解佢地走完出咗一兩條片就冇出

聽聞過件事但係未睇過片
佢哋真係好串 走真係無問題 駛唔駛係咁diss前東家
佢哋個時期嘅片我淨係睇過一兩集美食廢人同愚人節反整呱吉
又係整老闆串老闆 點解啲人會咁鐘意佢哋

食貓屎嗰條片我接受唔到

Link 呢？

我覺得最正既應該係呢條片
又有視網膜又有黃大謙
茂密的草叢

做乜鳩呀

屌九妹有新女？

係啦 又一齊去日本
火車便當

咪妃正啲

冇睇黃氏兄弟 想知球球成日po個條仔有囡未

星培新片.....

泥泥汝個人放咁多
Joeman講到自己控制慾咁強，可能好快收皮

btw見親呢件衫就聽到洛基配樂

見到上一個po有人講西西歪我都黎推薦下佢
馬來西亞人 係台灣讀書
本身係同狄達（香港人 黃）一齊開個channel叫甜度冰塊
依家主要拍個人頻道 同佢女朋友 施語庭（上過聲林之王）
佢地兩個好搞笑 感覺好sweet
最近拍緊100日環島遊 每日朝早7點出vlog
啲片拍得好高汁
可以去睇下
（睇咗甜度冰塊兩年多 好鍾意佢地）

想問Capsule幫人揀業配果陣係咪唔知咩事
大佬就算係業配果間有台灣代理都要睇下情況啊
話曬都係台灣經紀公司

joeman男人夢想

TLDR

泥泥汝正好多

細種馬

泥泥汝40kg都無，身材應該都一般般
同埋9妹依家無100都80，差2倍體重

泥泥汝好細個炸啵，會唔會呀

唔太清楚台灣佢地成日講既慣老闆係咩
如果係刻薄員工，呱吉就真係算唔上
老實講，年終一時出唔到呢樣你返呢啲youtube startup真係預左
暫時未比到就即刻辭職之後又一路diss就真係做多左
仲吹到要餐餐食豆漿
個超哥都唔係第一次同老細反面，以爲人地冇左佢唔得
結果俾人寸撚到宜家

要講刻薄員工之前個乜春在不瘋狂就係啦
年收六千萬個團長揸跑車
個員工先收得六千咋陰公

事後仲要搵黑社會恐嚇前團員CLS

麥卡貝舊人

仲有麥卡貝另一個幕後阿雯又係勁大波
宜家又出埋鏡變半幕前

藍田終於出事

仲有班班都係禾稈冚珍珠
但係最正梗係蕾拉

每個中佬都有一個屌合法蘿莉嘅夢想

斑斑好似以前電視台已經幫邰哥化妝跟到佢宜家
Leila就我覺得殘過以前，可能因為辛苦

否希....

JBao係唔係真係一齊左? 佢地2個成日一齊出

蕾拉踩我

我諗都係啦

明明個乜春否希都係under狂人娛樂
有咩理由佢買得起跑車佢啲團員得6000
即使你話團長賺多啲
都唔撚係咁啦
仲要睇條友回應條片
都幾冇品

佢係咪老闆？？

買到Maserati一定有問題

真係唔知個關係亂到七國咁

好彩本本走得快

否希唔係老闆
只係在不瘋狂團長
因為其他人唔知佢地接job收幾錢
得否希同老闆知
在不瘋狂背後係狂人娛樂

食水好深喎咁

諗起天菜之前韓國vlog條片畀佢個空姐fd笑佢似Mariah Carey

草爺同否希咁熟都要64分
公司6
其他前團員仲要唔知價 91都可能冇

真心好賤

本本

洛克仲有錢買保時捷？

Mariah Carey後生好正囉

真係唔知點買
睇佢同本本youtube view數都唔覺買得起
可能富2代

似係，因為佢走咗先買

問題係似宜家果個狀態

UC痴到50萬訂閲...

條女感覺城府好深

深呀

唔好提佢啦 上個post又講
YouTube大把女可以講

好

直播打lol啲女感覺全部都好深城府

大波圓被圍

佢地兩個自己做袋多好多啦
你睇本本幾多通告
同埋而家講緊再不瘋狂單單都唔公佈條數實收幾多

會唔會攬炒成個YouTube圈
結果得關關無事

因為佢有罩

其實除咗佢，木曜好似2月20號去咗日本茨城，然後佢地都有參加走鐘獎

阿圓衰在關公做得唔好
ig又放負又del cm
木曜果d高層以前做開電視台，有經驗好多既

日本俾人話係疫區未？

二級警告
好似只係叫人自主健康管理
依家果邊韓意伊就三級警告

bump走埋
但仲有兩個大波妹

如果阿圓真係有
真係冚YouTube 剷

Bump結婚之後好似分割晒咁

烏鴉比台灣媒體狙擊
瘋男都走埋

瘋男好似好早走左
上個po有人貼左出黎

btw bump最近咩事
好似離左婚?

都仲有阿神

離婚要睇佢新片
另一邊好似冇咩講
睇下你信邊面

舊片
5個都好香

我誰~~~~~~

呀樂呀葵

硯硯係重點

啱啱去睇過 畀人屌到塌皮

有啲人連邱議員都屌埋

密切關注邱議員Facebook會打啲咩

P牌手動正評

想睇老闆點解釋呢件事

琴日見你地講
都預左佢一定比人屌
最後就會話你應該取消等等

del comment 真係最on9嘅行為
如果不幸地出事 應該得關關最唔驚

我全部都要晒
要我揀真係唔知點揀

佢平時喺工作室應該有除口罩
如果studio有人中招但係未病發又翻工可能都會有事

做公眾人物真辛苦

木曜都出左聲明講隔離

冇得唔出啦

有冇健身J有睇佢

巴打 你真係好鐘意J佢

屌，唔係UC唔係重點

呢條片之後出左2X條片 你都可以簡呢條黎放
有無咁岩呀

真係咁啱，重點係條仔到，好大隻又靚仔

Del comment真係咩人都死

NSFW 係youtube道歉
今次真係比韓國圓搞死

呱吉星期4又要出黎講多次

木曜都要出聲明

係咪要係屋企開

台灣YouTuber 公關都做得好過香港政府

道個歉、認錯；人哋見到條氣都順好多，硬係要用警察打人殺人先得，唉

香港已經冇得番轉頭......

咁人地假假哋都係YouTuber 得失觀眾想死咩
邊似得香港政府唔需要向人民交代

呢個就係分別

Youtuber 你唔like 都仲可以 唔訂閱，香港政府

木曜其實同果個圓個行為差唔多，

呢鑊真係無得拗，睇吓陳百祥點補呢隻鑊

放兩個禮拜假

阿公乘機休息

話時話有冇人覺得呀百祥平時做效果麻麻地

初期同邰哥比較有火花d

等kid歸隊睇吓有咩火花

Btw天菜新片有麻希出佢一齊出差
係咪佢助手來

係呀

佢地好似識咗好多年啦
以前就做開節目
依家好似想轉題材

唔怪得呱吉成日話天菜正

關咩事

三原新成員linlin 好正
又idol又玩得開 仲有身材
等緊夏天同zuzu派福利

本身2個唔錯
新黎2個麻麻地喎

泡麵炒飯嗰集好似啪咗藥咁

硬係好似唔夾咁

爆衫笑死
起碼識接梗

覺得初初未搵到定位
係要磨合下

本身三原想行偶像路

依家入linlin可以係唱 跳都多個女角
可以多d火花

Sato 暫時未睇到
但係讀言語可能for出國去活動會活躍d
Yu君肯學肯挨 樣都唔錯 可塑性高
係未突破度除左食點引人入去睇

yu君成個東南亞人咁，勁想剪咗佢d陰

Yu君個髮型咪15年前 日本idol經典髮型

走鐘獎好似搞到好撚大獲咁

係啊，燒到好遠

木曜4都中招, 岩先上班不要看又好似出左聲明

木曜同上班不要看 路人緣好啲 冇咩人話佢地 見佢地道歉po 大部分人都係話 辛苦了

反而阿圓路人緣好差 加上佢本身應承左會自我隔離 但係隔左幾日就去直播同走鐘獎 又冇戴口罩 一開頭都冇道歉 係用機票黎澄清自己唔駛隔離同del cm 點知發現佢落機之前已經改左二級 佢隔左咁耐先黎道歉
加上佢係Dcard本身已經有班人討論佢 唔中意佢 然後佢好姐妹愛莉莎莎仲po左個限時動態係佢同阿圓兩個之間開玩笑對話 再加上俾人發現佢用佢屋企隻狗ig ac黎覆ig啲人話佢嘅cm 所以啲人覺得佢冇誠心反省

一失足成千古恨
唔Del cm味冇事

出事㗎嘛.jpg

得罪更多網友，佢個fd真心靠害

道歉時.....

佢平時都.....

真係有事會死人架
講得咁輕鬆

真心啊

到底是誰做出這麼莫名其妙的事情，剛剛心跳停了一拍，幸好三個人都沒事！

大肚婆都打真係黐孖筋

諗起佢之前條片得罪好多韓粉

屌那星，台仔on9 9

閃亮亮真係幾正

搞神馬新片睇完有少少同情阿神呢啲廢片要拍要剪一定辛苦過藍田係度嗰時

如果係私底下無心講吓笑都算
雖然佢係擺到明覺得無問題先po上ig

呢單痴撚線, 大肚婆都打

仲要係桃貴老母

如果搞到桃貴 我即刻飛去台灣斬佢老母臭鳩西

佢依家搞到波能
殺無赦

唉，台灣真係一個好地方，但係真係乜人都有

藍田係搞gag定係真係覺得佢係藍?

咪妃新片隻眼....

cls無啦啦打佢地

十年洋蔥死忠留名

洋蔥都係近排先群其他youtuber
一樣以前fb就有追開

sorry真係無乜點睇做咗真心膠添

藍蛆死全家 國民黨全黨死清光

三、五年之前又有斬個細路女個頭落黎

對腳

勁好運

又整
寧願佢做翻以前無眉娘

請佢黎送獎
佢之前同培根拍個條好正

好味小姐懷孕啦
最想睇係出世後 米香變得親人就好

頭先我先話好味小小姐可能會抱到米香先！
等睇短總外表厭惡，但行動勁𡃶小寶寶個樣。

睇完好味小姐喜事之後就睇到許伯簡芝隻小捷運過身,心情一上一落好惡頂

鼠鼠係短命啲。😭😭😭

就係以前都有養過倉鼠先咁心噏

有冇人有睇鳥先生&鳥夫人，琴日知道左佢地第二胎雙胞胎妹妹突然過世
個心情仲一上一落

咁耐都未有人POST新片

呱吉講到喊

哇

做咩？？？

最後又係老婆打比佢?

今日直播係想輕鬆聽下歌算唔想講太多野
1:04:35果到講關於走鐘獎少少感想
詳情可以自己睇下

仲有讚白痴公主好認真

呱吉d 歌taste 真心正

鋼鐵男子

點解胡椒影硬照個樣可以咁撚似蔡阿嘎
明明拍片上鏡個樣都唔似

痴線 一兩日就個觀看次數過咗百萬
利申有睇同sub

冇計，佢哋紅咗

我係因為木曜先識佢地

記得個陣入咗廠做手術 做完係病床到睇佢地啲片引笑引得好辛苦

啲腸有冇流出黎
真心鳩得黎又唔會太多，睇咗會笑得好爽，叉足電嘅感覺

屌 我地係咪識㗎 點解知道我做過腸嘅手術

斷鳩估，冇痛苦

岩岩睇到
網絡新世代, 代表依個年代既明天會更好, 當年推出依首歌, 應該好多youtuber都未出世

都35年前
應該9成都未出世

咁首歌真係街知巷聞又易上口嘅

道歉時XXXX

岩岩開始睇台灣youtuber
睇緊how哥同反骨
酷炫同uc真係幾襯

道歉時滴出眼淚？

露出胸部.....是常識吧

冇希望，冇失望

真係冇乜人講魚乾菜喳個班
好鐘童睇貓同旅行vlog

呢條女好撚造作 仲有個波九成假

咪妃隻眼真係好難頂呀
睇到想unsub

**關於眼睛很怪的部份請直接看這邊QWQ**
小咪因為睫毛會一直弄到眼睛很不舒服,尤其是擦睫毛膏後弄到會超痛
已經蠻久一段時間了,所以才請醫師幫我把原本的雙眼皮再弄深一點
讓睫毛往上就不會弄到眼睛((已經消腫蠻多了,不過還需要一段時間才會比較自然))
感謝大家~~~~~

不過外貌不錯

魚乾菜喳，中學追佢地玩Minecraft

呢度有無人睇開壹加壹
睇咗佢地幾年真心鍾意嘅剪接style，調色同埋好自然嘅內容

睇木曜見過
好有狐狸精feel
唔啱我胃口

又識古爭，好正

佢拍片好有feel

佢個頭

封面條女都幾猙獰

好憎阿圓

Lean=阿滴認證調色大師！
一粒好可愛！

why

冇睇過佢啲片
不過喺走鐘呢件事feel到佢應該係嗰種𡃁妹格

佢個性格角色都係
有市場 但市場入面無我

燒到好多人

大波妹咪有市場囉
換個普通女仔應該會比人批鬥

我而家仲有翻睇

都係睇下vlog 佢同菜喳啲片係比學生睇多

以前鐘意睇佢同fd玩minecraft同powerpoint式9up個d片
開箱桌遊個d真係唔岩睇

自上咗YouTube 之後，變咗風格

好多youtuber死症黎
做xx起家好紅，到xx過時就試下做yy+用舊人氣做vlog等人睇
結果做yy做唔起，vlog又越黎越多人做搞到無特色無人睇
慢慢地只能靠死忠撐住

不過，菜喳又唔係做唔起嘅，只係會悶，冇咗以前嘅感覺

Sor 呀巴打，至從佢露全樣之後就冇追

有無人睇開6tan 鳥屎 LNG個班人？
6tan應該同leggy分左手 期待佢同j0喺埋一齊

老G...
鳥屎表哥幾時同表妹大魚一齊

莓姨係度意淫男實況主

兩個差唔到兩年姐
鳥屎唔會鍾意大魚啦 佢話過唔鍾意on9嘅人
原本佢同小葵有機 但又無結果

Ko呢張相真係幾型

十個有八個都話可以

呢段真係睇得出小葵好冧鳥屎
兩個都係轉數快果類
如果同大魚一齊真係當湊女
但之前係咪傳過同小熊一齊

喺麥卡貝俾人開發完

鳥屎呢d性格又真係幾受歡迎
同2005宅男女神都有傳過

應該係呢條片開始冧佢
小葵真係最正個嗰
之前仲懷疑鳥屎係咪gay 如斯尤物撩佢都無反應 仲同浩忠。。。
不過可能因為佢驚左拍拖姐

認識佢就係俾人帽嗰陣

我係宅知道岩岩開播識佢兩兄弟
同埋可能因為佢單親背景 唱啲歌又大多係傷春悲秋類

宜家轉咗平台
但係人物依舊係統神、基隆東同佢
一樣咁好笑

台灣個個玩就爆晒view
香港玩一玩就收晒皮

鳥屎唔係同小熊咩?
j0唔會簡6tan 記得佢鐘意型仔
反而fick好似有啲野

你講fred？定係190毒撚fick？
fred 結左婚啦喎

咁係fick

有無聽呢一排lng先
話佢keep fit

有啊 春酒個集個個show肚腩 得鳥屎有啲野睇

春酒已經1月尾的事

差唔多啦 無咩留意fick
對fick嘅印象就係鳥屎成日係咁笑鳩佢

台灣毒撚有女都唔係大事
小六夠有女啦
肥矮毒齊晒

唉，好掛住佢以前啲朋友

係

阿滴同托哥條片比人插到飛起

依家落咗架，睇嚟又要搵七七一齊傾下點拆彈

條片係咪講港台俚語個條？

李迅係連登仔眼中咪又係豬排

講口音，搵托哥女朋友講南非口音

之前ig好似有張合照
而家搵唔返

無睇，比人鬧咩

嗰條應該係我少數忍著唔click嘅阿滴片，我就係唔要俾條咩哥賺點擊。

小熊夠骨感

條仆街

原來狠愛演個片尾音樂條arm channel個阿呆整㗎

應該都係歧視個D
但之前阿滴都有拍過印度口音片 又無俾人鬧

不過D觀眾都係好多弱智
例如好多實況主直播開住adblock睇youtube 或者用 翻版windows
但完全無人鬧
如果係香港肯定俾人鏟到傻

Same甚至唔明點解阿滴會搵佢合作拍片

骷弓/史巴托

小熊呢條片剪得好正

可能托哥想痴人氣，佢都半紅不黑咗好耐

其實點解琴日條片落左架？

好彩冇睇

唔止係片尾，直情係BGM
原來係香港人整

入邊有其他YouTuber回應連登留言

ching咁快手

一路睇一路食飯

黑羽好慘，比人快播
大半段都係黃氏兄弟

笑死我，不反了

我特登0.25睇佢講咩但係廢話

藍田mon post

藍田當年第一條片有係隔離登出post推
我仲記得佢個名係牛餐肉

我見到我果句
馬田你好

佢又真係成功咗

yj好似同粒方一齊

直程係
上條台南片都算公開左？
今次同阿滴條片都係

男女角色調轉左就會俾女權撚屌架啦

啲cm話泥泥汝條黑羽studio跨年party買餸片嗰陣佢兩個已經好close

九妹冇機了

九妹食泥汝之嘛,都唔關yj事

Sor, 自膠

上班不要看新片最尾有關關近鏡
我覺得同一直傳開果張相 講裸滑果個女仔幾似樣下 之前我一直覺得唔似

係我1999,打個和

打和

大家有冇打傳說？倏女真心正

有冇人知點解fred同mc jeng拍片係用同一個crew?
本身好似都friend底

同一間公司？

好似話呀mcjeng一開始去Fred到食飯食到熟咗
然後佢有同斑斑拍片
覺得呀Fred咁鳩拍片應該幾好玩
然後Fred又識埋斑斑就一齊拍

Joeman 鐵粉留名

其實自己睇得多就心思思想拍
又齊架生 又有少少剪接底
不過香港地唔係咁易做
玩下過下癮就可以

mc jeng唔係正職youtuber
班班係fred班底既
但同mc jeng 都fd所以幫佢手製作
(好似係)

九弟

試下先lor, 加油

我覺得好難做下
不過比幾年自己試下啦 唔得就即放棄

唔知d人負評我Joeman定我話自己想拍片
如果後者就真係好難做下

因為你係九面人fans 仲要話係忠實fans

邊張

食到咩？

左邊係？

可以呀，有錢咪得

傳係關關嘅係右邊果個
左邊唔知，無人講

好難
Joeman 之前d節目好似其實都蝕錢

Joeman 講過 Joeman Show 蝕
所以佢有公開求過 sponsor

滴妹新歌有盧廣仲幫手係唔同啲

好正喎，但係點解Youtuber 總要轉型做歌手？

人紅有多啲條件發夢

但係人人都唱歌

每個人都有一個歌星夢
好似係

中華民國嗰唱歌市場真係有咁大咩

仲多views過二三線歌手
其實唔係好事，好多youtuber唱歌都好難聽

我覺得好大程度上係因為出碟、錄歌或者拍MV嘅費用都算平，所以好多人出
睇下反骨，有冇十首歌？

咪又係當一條片咁出
唔洗諗到咁大野心
紅唔紅到都係繼續做youtuber

但係個cost大好多喎

How 哥老婆阿福噚晚八點上新歌到依家都係 83k views
滴妹今日中午上依家已經 154k views

咁都係為興趣
同埋呢D正路應該都會多人睇過其他片
首歌好彩紅到又可以多一筆收入
不過呢首咁鬼難聽就唔洗諗

又諗起蛋卷

有冇欸你這週要幹嘛粉

afu算唔算最早期嘅網絡歌手

淨係知佢都出咗道好耐

啲歌幾好聽
嗰時知佢同how哥一齊呆咗
完全冇關聯嘅兩個人

話當初識係傾下做 youtuber 啲嘢
但我想講 阿福又無做到係網上世界好多訂閱好紅 現實又唔算紅
希望依家轉新公司有起色

mv唔係太高要求又唔多budget嘅分分鐘用返自己啲錄影器材就得,最貴應該都係搵製作同錄音室我覺得,不過有得打人情牌又另一件事

最緊要係唱歌易入門,有把聲就得,好唔好聽見人見智但總會有fans撐

欸了粉報到

我諗出歌最主要的原因係可以接商演同埋校園Show

同埋開見面會有嘢可以攝時間,唔通下下都剩係玩遊戲同問答環節咩

笑撚死

唔係喎，反骨係另外租器材拍再加多一隊crew

幾鍾意睇佢啲vlog推推

咁佢地有資源嘛

我覺得主因係台灣人普遍都好願意使錢係youtuber/直播主身上
你睇下老高d深度會員，木曜d周邊，魚乾的魚乾，阿神既twitch，J0既手搖飲品店，黃阿瑪d周邊
全部都好多人課金落去
某程度上只要你粉絲夠多，出既野唔太差，都會有好多人支持你
造就左有部份youtuber夠膽出碟

有~
妹妹果邊同朋友果邊
彩樺姐幾正
室友其實係有咩關係，熟到好似家人咁

反骨係有廣告投資先會拍mv
個mv拍成點都係睇廣告商肯出幾錢

都係嘅

點解台灣youtuber可以咁多元，香港就....

好恐怖

市場大咁多
我地會開post講佢地
佢地係ptt都唔會開post講香港D youtuber啦

冇計㗎喎我地聽得明國語但係佢地大部份聽唔明廣東話

Omg阿神有女朋友了!
個style都幾日系

有冇相先

佢哋只會睇有字幕嘅香港Youtuber不過都小

係d card見到
阿神呢個宅男終於都叫出去行下

好老實香港我自己都少睇
係煮食頻道叫做有睇下
Bob叔同藍田

好奇想知台灣有無奶共既youtuber?

一個mv既人力
多到
香港地utuber無咩可能出得起

Ken哥幾正
本身唔識佢，依家專登搵同佢合作既片睇

馬田又要俾人批鬥了

總有嘅，但我唔識

屎大可以，佢簽咗英皇娛樂嘛

今次衰咩

新片ikea

youtuber拍個MV都開到RED, 香港拍到咁受歡迎既二月廿九都未用到呢個級數既機

香港點解會咁

光頭幫囉
雖然我冇睇
不過佢地都拍咗幾首歌同MV
不過冇咩人睇就真

笑出聲
記得早前屌連衛兵嘅Live都有講過幫藍店打工呢樣野

洋蔥今集咁大製作

BTW有無人有睇今日搞神馬Upload條片好似話有片但好快又轉翻private

有汽水 唔知做咩private

表妹今集搞咩，好撚惡
小葵同烏屎真係好襯

睇左
無特別野
試飲水

水啦!彿跳牆

屌，有聲

R葵扮細路叻
大魚可是真屁孩

因為香港創科局既錢比哂中共
你睇下英文拉票搵youtuber
但係香港仲係用緊電視

中共就抖音，香港仲係電視

科技上都差幾班，但係香港唔係冇人材...

唔關事 係香港人自以為高人一等 咩都係鬧左先
台灣人就比較單純 純得黎有D蠢

都話同一個例子就明
達哥之前試過一獲直播SHOW左個翻版WINDOWS水印出黎 俾人屌到反艇
但係台灣實況界 呢樣野我見過不下十次 完全無人理
同時實況主直播中都夠膽用adblock睇youtube同其他人台
你試下係香港咁做?

即刻變左以前伍公子咁 改名做伍乞衣 然後佢做既內容已經唔會有人睇
再不停開POST狙擊

你意思係俾人鬧到唔敢試？

正常人睇youtube係搵鐘意既黎睇
香港人就係搵唔鐘意既黎屌
台灣youtuber合作係一齊諗題材拍片
香港既合作就係互相批鬥
本身市場又細，睇你片係恩賜，賣廣告係死罪
上至下個風氣都柒到仆街搵鬼做咩

終於

依個風氣馬田都講過次
所以佢先去台灣同呀神合作搞神馬

其實酸民台灣都有，不過只佔少數
始終肯課金既人都比較多
英雄日常最近駛咗成萬五蚊港紙玩模型火車都畀人話只係想刷view數而無真心想玩

可能因為睇開馬田
所以台灣youtube圈最鍾意搞神馬

光頭幫幾首歌都好高view喎
天水圍驚驚就快過一百萬

香港都有好東西

係呀但佢地其他片反而冇咩人睇

想買nsfw月曆

麻希

三月過咗一半先出

有得睇諾基腹肌就得

佢瘦勁多 好努力減

有無人會買

有少少興趣

尋晚佢出條片兩粒鐘之後我上去睇賣月曆個網已經冇貨喇喎唔知有冇第二水

21號夜晚10點先開賣

屌冇睇到,自膠

搞神馬執咗？又冇片

邊有咁易執呀

馬田去唔到拍 要搞虛擬搞神馬
所以耐左
利申9up

都似呀

事實都係
一開波都講左馬田俾人困左係馬田島（香港）

原來有post留名先
飛唔到台灣D片都唔知頂到幾耐

搞神馬可能要收皮

停一排先囉 總好過亂搞搞爛個channel
不過唔知後面養緊果team人有幾多姐

我估唔多人嘅

佢地本意呢個channel都係用黎拍廢片既
真係到冇貨停一排應該Ok既

係，咁佢地仲有主channel

同埋都重有8婆黃氏個邊頂嘅間公司

佢係香港一定多人，助手etc

其實冇貨停一排個channel應該好快沉

佢哋啲片再廢都有100-200k views

每出少一條片 等於個channel少咗起碼200k views 咁落去好容易俾youtube演算法砌底

溫妮好慘

尼克咁捧場入咁多戲

依度有冇人每逢星期四晚都會聽呱吉個直播?

頭先睇咗陣
好多嘢睇
又有木曜

點解

睇志祺77為左避黃標，搞到個字幕好似大陸抖陰d on9片咁，youtube仲有世言論自由

有無*

疫情變咗做O情

Kidddddddddd

其實我回錯post
用遊戲
坤達揀泱泱
KID揀阿部瑪莉亞
邰哥要硬食溫妮

乜鬼硬食
邰哥，呢啲粗重功夫交俾我

好希噓姐
睇翻以前D精華佢地好撚雀躍，好多嘢講
宜家溫妮我覺得都係hea hea地
老又老過另外果兩個
無咗新鮮感

做到成為習慣

心態都唔同哂啦
始終佢都30歲了
女人踏入30歲通常都好慌張
佢仲要30歲果年先俾仔飛

等埋單

蔡哥幾好呀

咁條仔細4年未收心難講

收唔收心 唔關年紀事，我覺得

蔡哥心入面得泱泱

係喎，上次又話會再約出嚟，冇咗件事嘅

工商片唔使咁認真

卡啦OK呢

好似情人節之後有次蔡哥live有觀眾問起,蔡哥話冇出

我記得我都有問

其實有冇諗過啊神黎香港拍橫掂返到tw隔離都係打機
不過香港爆成咁

咪啦，容乜易出事

同埋呀神番去台灣要坐14日

台灣而家國際公認最安全國家
做乜要冒險飛過嚟

有無人可以話我知藍田係咪又被連衛兵批鬥響藍田IG story睇到

個燒屍拜佛好似好語無倫次咁

笑撚死
唔明佢地外父外母點解肯嫁個女畀佢地兩兄弟

今日三點鐘

一個比人搞大肚
另一個可能話嫁比老闆呀哥以為好勁

老實講見到佢地個樣已經唔舒服

終於等到

不過呀哥已經比胞弟好，加上KYT本身好似係有家底，所以嫁又有咩所謂

仲有月歷

？？？

咩事

來了

唔知要睇到幾點

九面

俊傑型撚到

直接出樣
以為小餅/大黑會打碼

冇碼

可能因為見佢ig都出晒樣

館長

如果佢真係嚟就好

主持真係唔係幾掂

三原好尷尬

志棋

還好

有冇聖結石

可能有投稿但唔會入到圍

可能唔敢投

我就大

老

狠愛演同cheap大大係咪無去?

媛媛肥咗咁多

原來莓姨都有去

可能太遠

運動會又肯黎喎

如果有馬田就好

大黑

關關

紅地毯都走咗三個鐘 一陣場內節目要幾耐

唔知

今晚先得閒睇

那個女生kiki個妝好驚嚇

要開始

一邊林鄭，一邊走鐘獎

當初本身以為七月半呢隊嘢都係玩短期，估唔到而家咁成功

好正

新歌

阿嘎唱得幾好聽

尤其係臺語

笑死

老二kofan有無咁大波

阿滴自己都O咗

乜料

走鐘獎

反送鐘獎

培根

走鐘獎真係等到頸都長！

培根多謝你

爛命一條點解

高加魚都有來

有睇洋蔥就知

無睇緊走鐘
但係咪洋蔥講？佢有個梗叫爛命一條

應該洋蔥啲梗黎

屌我想健人蓋伊

出自呢條片

順家

唉

展榮定展瑞

又自拍

麥卡貝

英文老師並不姓范

哈佛飯飯

自由！獨立！

先不要

走紅毯上架短短4個鐘已經熱門#5

呱吉仲老過佢

M巾

台客

1+1同反骨咁多提名食白果

台客一睇就知唔同level ，人哋真係專業道演

桃貴

其實都幾hea

雖然貴貴真係得意到癲
但我覺得阿嘎更加值，真係模仿界元老

呱吉真係一個值得敬佩既人

真係好鍾意同好佩服呱吉

邊方面

個條片真係拍得好好
好多個都勁似

希望仲有下一屆

上班不要看d人唔係幾識講野
好似求求其其頒完一個又一個咁

有時候係太緊張，有時係嘉賓好搶戲

會一届比一届好

香港?台灣?

當然台灣

依家睇已經上埋#1

本身啲人都唔係想出幕前係咁

啱啱睇博恩stand up片
感覺有啲早期黃子華味

邊到有得睇?

我想也是
點解我會覺得香港有機會上發燒

要轉地方做台灣先睇到台灣既熱門影片

大大聲叫反送中

Wackyboys

仲有Buchi叫自由獨立

尋日睇完走鐘正片,今日就狂睇其他單位拍嘅訪問片

香港上咗第8

好事嚟嘅

Joeman

香港trending多數係老燒

阿民阿憲

感覺頑game好快摺

過氣

呢行就係咁架啦
你睇下呀聖結石
仲有理科太太

點解安啾會set咗個barcode頭

點都好過kiki

我覺得好好j

其實聖結咩事收皮?冇留意

單飛嘛，佢本身頑game
走咗之後大量酸民狙擊佢，最後話佢啲片冇內容又鐘意整估佢條女。

其實係慘在做左出頭鳥

佢本身係頑game㗎咩我完全唔覺一路都以為係得鐵牛華森,順家都係近排走鐘先知

以前幫統神打工

走得太前

幾耐之前？

起碼六、七年前

成年前啦
依家個班實習生黎之前就係順家

Kiki啲片好爛。

瘋狂抄

芒果去左邊？咁耐都未拍片

Ig 不得了

牛排條女定胡椒條女正d

胡椒同佢條女同佢老母都好似樣

蛇丸正啲

妮妮 女神
胡椒女女 巨乳

睇胡椒女朋友ig笑死
去旅行住同房
情人節又三個食飯

明明條女先係第三者

正宮同二奶共同對抗外敵泱泱

我誰！

狠愛演好難得認真唔9UP嘅一段片
就係講依行淘汰得好快

可能十年後佢哋都收皮

阿滴真係好勤力提攜新人
差唔多全部訪問片都有佢份
有求必應

阿滴真係好好
走鐘獎中間被比人拉去跳舞都勁配合
又冇架子

佢單飛紅到冇問題既 3個MV都1M views

一日一片起家同時亦令到佢收埋皮

三原同jun醬訪問佢，我心諗jun醬睇到眼甘甘。

馬田係香港，去唔到……
事實上搞神馬應該遲早畀疫情搞到拆夥。

跟著一班人就話阿滴壞掉了！見到佢又尷尬又怕醜，但又配合個樣真係好好笑。

講返正經嘢，之前佢都一直有邀請後輩feat videos，完全唔介意對方同自己訂閲數嘅懸殊，仲同志祺搞課程，幫下一輩成長。

成日都覺得佢同阿嘎好帥，好有型，見到佢哋喺走鐘獎出現有種莫名感動，係因為真係喺心入面流露出嚟。佢兩個真係成功咗都不忘要用自己嘅影響力去幫助社會。

之前睇完走鐘獎好感嘆，喺自己Facebook打咗篇咁嘅嘢，可惜身邊朋友應該唔太睇台灣YouTube，所以冇咩反應，而家放上嚟同大家分享下。

有睇蛇丸最新廣告嗎？
btw, 蛇丸最好笑係對住滴妹，成日話要娶佢，滴妹就要扮傻……

志祺有心人。肯定係綠，亦肯定企香港人呢邊。
其實佢，阿滴，雞排妹，仲有南部波特王成間公司，都係綠。

呱吉個人頻道個鴻志6月個陣有特登飛黎香港
親自去參加遊行同訪問遊行既人
其實台灣youtuber都有唔少支持香港人

理科太太走之前好似變咗係咁做訪問
但係啲訪問嘅views都唔差啊 最後話係健康問題先走

竟然有人提鴻志
佢之後仲有再黎香港

呱吉係走鐘首播孫生講反送鐘獎嗰陣都有係chat講香港加油

個陣特登search邊d 台灣youtuber撐香港
睇完勁感動

有d好奇，有無d名氣大既台灣youtuber係韓粉既呢?
我講靠youtube成名，而唔係本身有名氣去做youtuber個d。

好似冇
起碼我冇睇過

韓粉應該無
統神有講過兩岸關係佢prefer KMT多D
基隆東就擺明柯粉

咁証明台灣youtuber無香港某d藍色kol咁腦殘……
但我覺得佢地係組織訓練出來既產品，唔係真腦殘。

天菜twitch笑死

我Youtube 全部唔係台就係日 Channel
係前排連登吹雞先加左班香港黃Channel
不過主力都係睇台多
佢地個生態整體來講健康好多
又有呱吉邰哥呢D人照住
希望佢地越做好

同行夠團結

其實第一届佢地係搞笑自肥
所以今次第二届先係 真正既第一届
俾D 時間佢地進步啦

今年呢届志祺七七日常條片度菜喳有講
個節奏或者風格怪怪地
唔知佢地D 獎係真心定搞笑(前邊幾個好明顯搞笑，後尾台客果幾個又變返認真)
搞到大家唔知期唔期待好
例如我有睇開健人蓋伊，見到動作指導個獎俾左阿滴有d 失望

桃貴都係係搞笑啦

More

其實轉個模式都無問題
香港/台灣整同一樣野 但唔同結果
又或者都係好似之前咁錄影 開住CAM 對住話錄
雖然背景唔同 但合出黎應該幾好笑

白癡公主。。。 我需要啲時間接受佢整容

我覺得係化妝為愚人節舖梗

希望啦 一直都覺得佢幾可愛性格又好

佢個下巴同個鼻都好明顯係痴上去
佢如果整到咁都幾恐怖
隻眼本身已經大到嚇死人

理科太太係因為佢老公啫

咩原因

佢老公有憂鬱症

睇左YJ粒方條片
甜到呢

好多留言都好鼓勵馬田同阿神好似你講咁做，包括我。
不過，有時會想，神馬兩人其實要拍野既靈感其實做左兩年都可能開始枯竭，會唔會佢地個心反而覺得，不如趁呢個契機，各自搵新拍擋做d新火花出來都唔定架……
反而我覺得，係capsule公司想keep住頻道，所以叫佢旗下michelle, 黃氏兄弟佢地幫手做埋一份。畢竟，佢地有一百萬金牌既頻道都搵到錢下……
始終覺得，神馬如果有心繼續做，一個在港一個在台都一定做得到……

我真係好鍾意睇佢地d 鳩片，cult片，疫情嚴峻，佢地為我帶來好多歡笑

咁佢自己都有自律神經失調先至做唔到嘢要摺埋
如果純粹係佢老公有病佢應該唔會唔做落去嘅

我都覺得係
佢話三個星期前整，但係2月29號走鐘獎啲訪問都仲未有純天然獨立靚靚下巴仔
仲未計通常剪片都需要啲時間

酷炫隨隨便便又使一皮野買禮物比UC?
UC之前又隨隨便便送到一皮野IPHONE比酷炫?

係咪真係咁撚有錢呀....

呢兩個有錢就緊

有冇人有睇Fred吃上癮
佢啲黃色笑話好搞笑

RJ真毒...

一個老闆
一個又買樓又盛

對比起英雄日常玩N比例火車過得去啦
條友住台南已經駛咗over hkd 20k...

其實佢不嬲都超毒...
阿滴日常有走鐘獎Luxy Girl 滴妹拍既Video
阿滴旁邊剛好係RJ
佢個表現重怕羞過阿滴
最後二個都呆晒相擁下台

個下巴黐上去+化重妝啫

基隆東好撚好笑

搵得多過香港普通人好多
佢地係台灣都搵咁多咪變有錢佬

真係唔知神馬點諗。
因為如果佢地真係好想做落去，就一早用兩地互通既方法做，而唔係要capsule想辦法搵米雪同黃氏兄弟幫手。
我覺得capsule最唔想搞神馬摺囉，佢旗下頻道有百萬金牌都賺錢。

有D佩服小葵佢地玩gta role play可以咁投入
我做觀眾睇咗陣就轉台

佢男朋友係唔係真係尊?

唔係啦 最近去日本同另一個女仔

培根話掉爆酷炫個ironman冇夾定

Wackyboy條業配數都唔少

睇下小玉之前賺幾錢
你就知Wackyboy真係肥過肥仔水
不過相對佢地支出都大

我敢肯定扣埋成本 howfun賺最多

狠愛演應該都好好賺

馬田同阿神唔fd呢單野 藍田係咪自己有講過
d live果時d人自己吹

佢應該泛指所有港豬台豬
呀神係咩人我就唔知啦
此終我冇睇開佢啲片

不過YouTube虛偽所以唔誠實我明呀
但勤力又係咩事
老實講我覺得youtuber超難做喎

我覺得唔係講緊阿神
阿神日日剪片直播到爆肝咁濟

佢個context似係話人大咗睇化咗
無再咁執著D原則

有冇人睇hi A day
講韓國怪談 殺人案嗰啲
佢哋永遠每單案既收尾都好好
又好清晰 之前我仲睇老高 雖然係睇佢老婆
不過台灣腔係好聽啲

有阿滴留言個條女講緊邊個

留言咪有人講

睇番黑羽分別訪問阿神同馬田，馬田絕對有講過。
不過，留意下阿神其他partners，例如阿謙，羽毛，阿巧等等，特別係畀bob玩hehe果d，都話同阿神收工後無咩交集。
得閒睇下黑羽訪問佢地啦…

多數唔係。
阿神幾乎日日得三個鐘訓，半生精力畀晒youtube,點可能唔勤力。
我估係馬田製作公司班僱員，佢暗示緊有個別同事做野唔小心……hea做……

紅石口袋
原來呢條女有份
好耐冇聽過

安啾男朋友係邊個

who know

有冇人睇老爹 佢真係就黎做人老爹啦

有睇佢求婚個條

安啾條條片開頭都係講歡迎回到紅石口袋㗎

我有睇佢地成班
Shinn果堆

咁念舊一定係好女仔 要花盧了❤️

我淨係abulae有追開

阿神真係好勤力
台灣咁大競爭
佢個個人頻道有成200萬人訂閱唔會hea下就有

跳起來了 飛起來了

好唔鍾意老爹
講野個tone聽得好唔舒服
ptcg啲片又廢 模擬打deck果part仲戇鳩

阿神成日都講: 十年前我擺狗屎垃圾都有人睇，今日邊有可能。我壓力好大。

雖然，我本人對minecraft零興趣，亦唔睇佢既200萬頻道，但我都會知今日做youtuber絕對唔易。

百貨應百客啦
佢講果d動畫都係九十後童年神作
係有共鳴既 因為佢我都有睇以前未睇過既漫畫例如reborn
加旋又因為睇左佢既片又煲多次
佢講ptcg反而好睇過咩雪兔果d 同埋新手向多

三原又開新頻道

下，咩事

佢以前D片好睇D 呢家睇講動話睇其他youtuber仲好

點解要開咁多新⋯⋯

佢地啲片得幾萬view
好似條條都差唔多咁

有冇人睇月希 虧皮

新chan好似剩係做食嘢相關

分咁開做咩？

推介 欸你這週要幹嘛
旅遊youtuber 講一個女仔同身邊嘅家人朋友嘅互動 去唔同地方
節奏明快 好好睇
冰島

馬爾代夫

漏咗講 有次佢去泰國嘅廟宇
祈福時講咗句「香港加油」
真係嚇一跳

呢度間唔中都有人提
最新QA講佢妹都轉做youtuber

自從台灣大選叫人投票 自己就去旅行
人地話佢仲要串柒柒之後就冇睇佢地

Toyz又咩事要去法院

牛排開咗個新個人channel
仲要又冇咗個「如果喜歡我們的影片⋯」突然就完咗

做乜鳩

佢呢個頻道早過狠愛演個個開好似

依個先係

好多閃電粉圓片

Sorry自
岩岩睇左條片先發現係新channel

咪妃條新片
球球對奶

上班不要看月歷賣曬未

啱啱睇 仲有三份

求link

好亂啊大佬

去dcard睇睇
最近啲消息我都係當4月1日

暫時唯一真就係yj同立方拍拖

如果係第一次睇佢既表演，我覺得可以去小葵個channel睇RP既精華，最新不治之鎮好撚好笑
而自由新鎮十月直程會出埋舞台劇

搞神馬水果酒終於出場!
等左半年啦！

估計背後有大妮小妮幕後主導。

下個虛擬搞神馬應該是capsule有人調製水果酒。究竟是黃氏，八婆，胡子定黑羽呢？

因為就嚟又到1/4通常早幾日佢地就開始發功,到過咗1/4就會出條片出嚟話係整蠱

佢兩個呢排出啲片都係閃到睇唔到畫面不過係幸福嘅

其實黃媽媽講野好唔自然，佢一開口我就知係假。

毒撚表示閃到呢

佢兩個反應好好笑

阿神比大陸人話台獨
最後退左b站
但台灣網民又係咁話佢
佢而家有小小2邊不討好既感覺
睇完都唔係好明

睇黎佢都賺唔少人仔

佢算係有最有錢嘅台灣youtuber其🀄️之一

佢都唔算跪呀

算係，租得起一個工作室養一個頻道，仲包住宿。
因為他有3個頻道，一般一個工作室養3個先正常。

1000view 1USD已經係好保守嘅估計
好老實呀神真係唔使care Bilibili個收入囉
如果係我就好似波特王啦
不過可能佢真係唔想理呢啲事囉

有錢邊個唔想賺
不過佢已經柒左
第2個余文樂

...

佢改造完幾成功

有冇人有上dcard個youtuber看板
好精彩 完全係比人用黎批鬥youtuber

成日睇

類似痴線西D friend

same
但留言好多都係屌返樓主
連登仔就齊齊屌個youtuber

果然係愚人節企劃
兩兄弟真係有好多奇奇怪怪嘅idea

佢地d愚人節計劃好好笑
上年最記得係黃阿瑪原來係藍色

有人幫博恩報案笑死

有，仲有湯米
我係近排追翻先知佢同易先生原來就係上年聰哥事件既事主
月希真係好撚毒同男仔
所以應該好多人都合作到

除咗佢同Abby之外仲有D咩人扮?
舞台劇係鳥屎牽頭?

有冇人睇
技安

好靚女

有冇人知博恩又衰咩俾人屌咁大力？明明佢好似係victim

小熊 老王 小六 李迅 八毛 等等
鳥屎係導演唔演

又女權個啲啦 上dcard睇

唔使睇太多dcard
好多癡線佬

好過呢度先（唔係指呢個post）
我覺得理性比較多

強姦笑話？

呢個係舞台劇，鳥屎做導演

如果你話不治之鎮RP除左小葵同abby，可以參考呢個鎮民手冊

反骨蕾菈跟孫生是真的在一起嗎? 還是愚人節企畫?

白痴公主條新片
屌你玩咁大

真心希望係愚人節prank

我估愚人節

啱啱去咗Emily ig睇有張相一星期前嘅癡癡係正常樣 希望整容係假

吓
好假下喎
最尾嗰度下巴台條痕

我覺得最好笑係搵愛莉莎莎結婚喎……

仲要hire咁多婚紗，婚禮場地，好落本。

btw, 愛莉莎莎d企劃成日要同男對手扮拍拖，之前同哲哲扮結婚，又扮同tommy有野扼mira…到時真係公開真男友都唔知好唔好信。

早期都有睇下搞神馬
但佢哋兩個既感覺好似好唔熟咁 點解會一齊拍片

我覺得阿神就係睇中馬田同佢好唔同。
但我覺得佢地擺埋一齊超好笑。

我覺得而家應該熟熟地
佢早2日都有特登打比馬田問意見

假架啦
佢3月中已經係ig話自己已經整左容兩個星期
但2月尾先去完走鐘獎
果陣仲正常樣緊

蔡波能出細啦！

呢排鍾意睇融融歷險記

佢兩個好似真係幾夾

問意見……我覺得一場同事商討內容都會有啦！不等於叫好熟。

就我所知，真係叫同馬田熟既……sunny 囉！但唔知點解，佢同sunny拍既合作片唔好睇……
所以，可能太熟太有默契反而太懂對方無火花?

生仔都拍片咁痴線

賣點嚟

我都覺，真係影住二伯裸下體，雖然有格......
係咪我思想太古板

我都唔ok

真係自己留念就算....放youtube 我都接受唔到

貝莉莓唱歌唔差...

今年愚人節企劃howfun最好睇

twitch入面
妍衣 劉萱 諾曼 貝莉莓唱歌都唔錯

恨愛演新片

嘴左

仲要個鏡頭勁耐

其實合作左兩年就嚟三年，唔熟極有個譜

唔講唔知
Joeman 咪妃已經互相follow返
雖然佢地私人fb冇del過大家

一隻病圓

其實生桃貴嘅時候都係咁拍，覺得佢哋自己okay就得，拍得都幾健康，可以做教材。

小吳因咩紅？
見佢d片都冇乜特別

D企劃真係好好笑
節奏又幾好 又輕鬆
業配又唔算好硬
不過缺點都係業配太多

利伸：小吳打手

係!!!!!!!!!!!!!!本身un左？

有冇關關唔帶口罩樣

本身un咗

Omg我唔中意九妹呀！

諗起堂本剛同光一都成日話同對方私底下無交流亦無對方電話號碼
信不信由你

其實講真我覺得幾襯

本身佢地一齊嗰陣我覺得幾好，但之後分左手，勁多女痴埋九妹度仲要d片成日話自己單身
咪妃就好低調 唔會咁囉

其實應該係多咗Job接 所以多咗女
佢近排D片D女大部分都有公司係後面

又真係開喎

會唔會甜到仆街

應該剩係可以叫全糖

黃大謙
幾好笑

有冇人睇hook

呢排開始睇
佢啲諗法幾異想天開

係 好特別 會睇上癮
同埋佢好可愛

媽的天兵！
魔藥學第一集每次睇都笑到痴線

我信。
佢地粉絲都咁樣講。
因為剛頂光一唔順。光一係好嚴格既人。

最近交友app條片都笑到痴線
最後塞住耳仔同人傾

我覺得為左生意，應該有得揀。
但可能佢地有一隻特別版本，叫滴妹甜，係比一般店既全糖仲要多糖，以此招徠。

好羨慕滴妹哦，食咁甜都唔肥…

仲未分到佢係男定女

女

好想睇fred同懷仔PK
雖然好異想天開😂

Fred啲笑話on9得嚟又幾好笑不過笑話方面必推蔡哥

台仔好似好憎蔡哥
雖然佢d笑話好撚尷尬 但我次次都笑得出

佢地點解憎蔡哥?

話佢難笑

我見到果d comment係咁 唔知係咪主流意見啦

佢地係咪gay

佢地兩個都好撚基

大謙好似係
彥儒睇落都似
佢地都幾似一對

其實佢地係咪高中同學

有冇人睇欸你這週要幹嘛？
啲遊記幾好睇 上年有集佢地去清邁廟
突然聽到佢講香港加油
雖然之後佢冇再提過

swag條片佢地係睇男人

真係唔記得
但佢地好似識左好耐

推"反正我很閒"

仲係好少訂閱，但係佢地youtuber圈內都幾多人睇
幾分鐘短劇搞笑得黎又講到啲到社會議題
其中一條友入圍過金馬獎

早幾日睇完啾啾鞋推介完之後睇左佢地幾條片
好高質 唔明點解得三萬幾訂閱

我係睇頑game走鐘個訪問佢地本身都有睇開

就係夠尷尬先好笑

Afu ig story post 佢玩緊隻狼

見到dcard有人介紹幾有趣
鐘意歷史既應該岩睇
剪接都剪得好搞笑

台灣有個youtuber做左花木蘭影評

大家快d去支持粒方

蛇丸好得意
新片摸阿公個頭同分豬肉睇得出佢好孝順

FRED+千千幾正

直頭覺得個節奏係千千帶住fred

狠愛演帶晒全家做Youtuber

呢集一般 6嘆個集最精彩

但fred同千千都好搞笑
好中意呢個組合
6tan個集又係好正
唔知嘎嘎聽到會有咩反應

阿滴都頂唔順

阿滴敢言又愛國 一早已經拍片屌柒CHO

阿滴爆Seed
寫作國家 呢下可能俾五毛抵制了

阿滴表態左好耐
Respect!

滴妹同Hook都開波。

阿嘎生咗兩個都仲咁好火！

婊姐

阿圓分左手咩

繼續支持綜口味

蔡阿嘎 直線屌柒譚狗

不要鬧依段都拍得好好

有冇行家話我知咁樣有冇化妝

終於見人post 163 braces

聽聽下歌推薦比我 幾正

岩岩出左po

咁耐有d 可惜
不過似係阿圓覺得自己想搵好d

之前重睇左呢條片2次都覺得好感動
屌 呢個世界真係冇咩童話故事走到最後

演算法奇蹟黎
條條片得一分鐘到
但係唔知點解睇睇下就會彈比你睇

係點cook guide 背景拍搞神馬，仲要講國語，大家係咪覺得好唔慣?

但係總好過虛擬搞神馬果d水片，真是看不下去……

呢首最正

我反而好想睇虛擬搞神馬
淨係睇十分鐘彩蛋我都ok
中晒毒

唉 阿圓的確係一個好情人

我寧願睇虛擬都唔想睇阿神喺搞神馬頻道同其他人拍片

howhow都有留過幾次言,客串過一條片

其實虛擬搞神馬剪得好細心，好多細節位，都幾好睇

淡妝

反骨個瑋哥係咪走左？

阿滴真係全台灣最痴線嘅Youtuber

斯斯文文，有學識，玩得，有膽色，有承擔，狂改進，又狂做嘢咁成功唔係冇原因的。

Fred又出事
好彩一早睇左

今次搞咩

但留言話無分別 唔知點解重新上

真 kol之首
哪怕係之前嘅蔡阿嘎
都唔似香港咁 屎萊母同大J 咁爭法

原片好似成15分鐘長?呢家cut到冇啦啦就整好哂入ending

我睇多次都唔覺有少到咩

終於等到理科太太回歸

後製有小小失誤，唔係咩大單野

睇呱吉直播話呀傑唔係走安心曬

阿圓分享哂自己點解分手

傳說中嘅Youtube里長

呢個真係好能正
唱歌又好聽

阿圓ig又爆料估唔到會係咁

原來又係錢銀關係

幾時有話走

求包膠

睇個樣樓上應該就係條條片都問RJ呢RJ呢RJ去咗邊呀嗰班友問到呱吉躁火

就咁樣睇個男係辣殺軟飯怪
條女比晒全部野你
你就覺得係理所當然係應該既
WTF

呢啲Case唔係邊個負左邊個 又唔係真係咁夾
其實有啲可惜
米鹿又係唔抵幫 一係你就比夠錢人
一係你就愛多啲人 唔係唔理就唔理咁
有幾愛你都受夠 sor for

唔好話比得夠唔夠啦
條撚樣應該連拎出黎都無諗過
只係不停要求對方為你做乜做乜
又食又拎 付出少少都唔肯
最睇唔起依種男人

米鹿ig又係咁Po啲負面野 係咁叫春
搞到啲人係咁屌阿圓
又出片 好似去到最後一刻都痴佢名氣咁

好撚慘
阿圓唔出聲又係咁比人屌
不過諗唔到分左成個月仲一齊去走鐘獎

唔好話呱吉，我都睇到燥
如果我無估錯既話
應該係RJ放大假去左旅行果段時間，NSFW 拍左好多片
然後佢地剪片後製要時間，Delay 到呢排先一條一條慢慢出
加加埋埋搞到個錯覺佢地D 片入邊成個月以上無RJ
又咁啱AK 返左來，唔夠位坐佢地要執位
D人見到RJ 個位清左以為RJ 要走
所以D人係咁問RJ呢RJ 呢

唔洗估 上次呱吉直播最後有講

連apple老師都玩埋YouTube

話說D台仔真係好鍾意自己揾小事小細節去陰謀論無限放大當真
前排睇D 台仔Youtuber 提早開PTCG 第三彈果陣
有堆人陰謀論話d Youtuber故意hold 起d 預組包唔開
因為d Youtuber 同卡店夾份炒卡，開預組會影響炒價
結果到真係發售果陣發現預組卡包入邊跟本無佢地話抄價果張卡

直播從來唔打字咪屈我

個個問rj 冇人問湯瑪呢

人民的法槌笑到仆街

有冇人識de jun呢個youtuber
呢個真係世界級
只係將自己同自己班friend一齊打機嘅片分享都有160萬suscribe
不過佢同佢班friend幾中意撚「國人」

打機超勁 運動超勁 樣又唔差
真心屈機

衰在矮
不過你漏咗佢兒子呢份職業
btw佢班frd同佢嘅女友都好正

漏咗佢兒子呢份職業?唔明
因為我無咩留意 就係知佢跑X 同轉筆勁

有錢仔，youtuber只是興趣
所以佢啲片唔mute粗口，唔接業配

阿嘎新片又有女優

七月半新片，連阿嘎都要幫 RJ 解釋佢係想有新發展唔係想離開上班不要看

Btw我覺得RJ d企劃幾好 但佢將來應該淨係係上不做幕前

波特班屌鳩果件譚德塞，爽呀喂!

四千幾人睇蛋卷直播訓覺

佢今個月開台時間唔夠咩

訓咗差唔多半日
高峰有五千幾人睇緊
一起身少咗成千人

佢硬照好正
真人感覺太瘦

痴線又訓過

有冇人有睇ghost writer
阿滴個集好好笑

唉 見到大j細b單嘢就覺得香港youtube真係無望

我見個規模同走鐘獎有得揮

香港玩YouTube好易餓死

Market細成本高

食google個筆少
但香港d工商應該和味好多

有睇
阿滴最後紅都面晒咁返去揾博恩

同香港各行各業一樣
大部份人都係怕其他人會搶自己生意/影響自己地位
所以通常見到既係勾心鬥角咬來咬去
而唔會諗一齊做大個餅
台灣果邊就做得好成功

件衫正

冇錯都唔知係咪香港人天生就係咁

香港youtuber做嚟做去都係打機或者vlog，梗係驚比人搶生意

咁都要香港人中意睇先多人做，所以其實係雙向

我覺得太單一啦

台灣乜野題材都有 大把選擇

係呀，所以我唔睇香港youtube

same here
香港YouTube真係要檢討下
唔係唔想睇香港YouTube 係無乜得揀

個個都打機，Vlog 有啲悶

耐唔耐又LF2 EQ高d得唔得呀

唉，我要求唔高

有生之年可以見到香港有走鐘獎就好

依個要求已經好高

咁其實你哋想睇咩題材先，可以舉例下

木曜四咁

呢樣其實睇受訪自己願唔願意先，木曜訪咁多政府部門，又捷運又高速公路，香港政府就算啦，加上佢哋d片前期同後製都要落唔小錢，香港有邊間公司肯咁做，香港公司唔會打唔穩贏嘅仗，所以台灣Eric真心

有冇人有睇韓國讚養

上班不要向其實都可以

佢哋就後製搵麥卡貝，幕前搵潛力股，其實可以架，不過都頭來都係要有錢，呱吉前期都話成日欠銀行錢，左借右借，做呢行真係要有熱誠先得

啱呀，我其實好信一件事，其實唔係香港YouTuber 唔好，係好似好難生存咁

其實YouTube8 做咩散咗？

香港政府部門一定唔會肯
多做多錯 少做少錯 唔做唔錯
你淨係問政府借佢地D場地拍野D行政手續已經煩到嘔

大丁三萬事件就知香港人對拍嘢以為仲係放部機就得，其實大把野要人同錢去做，加上政府協助，拍上黎成件事都舒服又快又高質

所以佢即刻屌另一樣野轉移視線，執翻個光環

江山易改 本性難移
佢個格本身係咁衰 點執都無用
都唔係第一獲 佢以前點得罪高登 都係衰同一樣野
口多又口臭

大丁紅係事實，但同時反映香港中意睇咩，雖然講伍公子會俾人屌，但佢講過香港人中意花生，只不過由以前娛樂圈變咗喺YouTube,根本上冇改變過

同埋其實香港人我覺得普偏比較保守同埋唔鐘意比人影
例如求其搵個例子 阿圓去做眼睛激光鐳射
如果係香港做呢D手術一定唔會比你拍

香港公司心諗做乜話你知點做，又想爭飯做呀

exactly
香港人諗野一定會向壞方向諗, 會唔會整臭公司個名, 會唔會出事, 會唔會孭獲
但唔會諗下其實呢d係曲線宣傳, 幫你間公司promote

幾高質

識既台灣youtuber仲多過香港既

呢個真
個人認為香港最紅而最高質係pomato

好怪

呢個係拍電視綜藝節目嘅級數喎
咁嘅製作團隊同後製團隊喺香港只會變成接整廣告同幫人整片
最多就係入電視台或者入電影行業

香港本身限制好大
好似狠愛演嗰類鳩吓鳩吓搞笑嘅冇可能出現
一個由幼稚園開始不斷競爭嘅人根本做唔到呢種感覺，夾硬做一眼睇得出扮出嚟，咁就變成扮幼稚，兩件事嚟
學人哋拍啲知識方面嘅嘢又係難，香港好多高學歴人，變成你只可以講到好深入先得。香港有能力嘅人唔係專心研究就係教書，邊有心機同你拍片。
香港係有高質youtuber，HappyKongner我覺得唔輸比台灣知識類型youtuber，但佢娛樂休閒成份太少，好難擴展到人人都中意睇。

好想要呀！！
老人與狗個個勁得意

蔡一傑啊
youtube直播都要加密

況且佢D miss咗都唔留底架啦

未呀未呀！都未開始……
距今仲有22個鐘，聽日睇啦！

今日先知魯蛋離左婚

一年都唔夠

而家同小墨好親兩個又幾有默契

嚴重懷疑介入
成個感覺太曖昧
無睇開佢地自由新鎮嗰d rp同未知離左婚
睇到wirforce佢地咁親蜜仲以為係rp d 梗
之後睇完離婚段文再睇wirforce精華完全係二種感受

剛剛睇完，兩個唔同style, 夾唔到。
好掛住阿神

要一柔一剛先夾得好睇
阿神同馬田d片夾得好好

搞神馬新片變咗sunny creamy

馬田啲國語真係唔差

新片好無feel 唔知係咪因為啲唔鹹唔淡嘅國語影響佢哋發揮
最好笑已經係馬田俾狗jer個鏡頭

啲國語好好笑
以後冇人笑馬田講得差

笑撚死
岩岩碌過以為sunny channel出左新片
諗緊點解都係拍軍糧
睇到comment先知係搞神馬channel

我覺得台灣朋友會有聲音叫sunny and creamy 進軍台灣，因為連台灣大馬既觀眾都笑到趴低!

我同遲巴兩個笑到係咁抹眼淚

呢集絕對係搞神馬代班最高質素一集!

嗚嗚同柏柏真係食馬田個j食到津津有味!

一度睇一度禁停睇字幕
馬田以前個啲唔睇都明

本身個channel其中一個賣點係馬田同台灣嘅文化差異(我覺得大部分TA都係嚟自台灣), 今次搵香港嘅local youtuber其實對個節目嚟講，效果係好過搵台灣嘅youtuber
利申: 唔係幾鍾意sunny但都睇到笑

想問有冇人知上班不要看逢星期幾上片？

印象中無固定

Bii上左牙嘎到宣傳

不嬲都唔中意bl
但每次見到阿滴同大謙拍片都會好想佢地一齊

個片頭正到痴線
有冇巴打有睇開

片頭堅正
但係唔明點解要feat YJ

因為佢地一齊囉

feat 下自己條女啫

月入12萬

桌遊秀閃撚到

推介下呢個channel講台灣歷史幾好睇

有冇人麻麻地佢

早排都推介過
不過佢地出片好鬼慢

香港人夾香港人點都合拍啲

同台灣人夾都係為搶台灣+普通話市場啫，自己做得嚟贊成飛起個台仔

利申：睇搞神馬係為咗睇馬田 完全無理個台仔

搞神馬已經無庫存？

今集講阿神無左馬田，煮杯麵茶碗蒸搞到雞手鴨腳……

始終都係想見到緊馬田係度窒佢好笑d

搞神馬個定位係阿神做on9嘢，派個波出嚟俾馬田串佢，但主key仍然喺阿神度，其實冇咗是但一個都唔多掂

冇咗馬田，阿神就變咗正宗on9仔喺度做on9嘢
冇咗阿神，馬田就只會變做國語版dim cook guide，仲要講得唔順嗰隻

佢之前一個月去一次，計落應該最多儲定個半月嘅片，我估都用哂
依家個個都食緊花生睇個channel可以點玩

我覺得香港版dim cook街已經好正
(利申：集集都追+cls，有時追埋live)

香港人講唔正普通話好正常，講真兩個普通話流利嘅台灣人一齊拍咪又無特式，如果觀眾只想睇on9 又洗乜睇佢，馬田加字幕已經得，點解要刻意拍普通話版 依家佢字幕直情台灣化埋，唔止係標準漢語咁簡單，仲想點，已經就台灣人就到出晒面

btw 香港官方語言係英文同粵語，唔係普通話（Mandarin)，唔明點解咁多人用「國家語言」去形容中國語，日本人都會叫日文做國語，又唔見香港人話日文係自己國語 大把香港人鄉下喺日本

打俾馬田問點整以為會開speaker播埋出黎
呀點知真係冇 真係齋問

睇留言，個個都投訴點解唔播馬田把聲出來，話好失望。
甚至我懷疑，阿神係咪真係打去香港問馬田……

咁馬田個字幕就台灣好正常嘅, 咁有台灣人因為搞神馬睇dim cook guide, 唔通就啲睇唔到youtube嘅地方咩, 香港人本身又唔使睇字幕
但你話飛起阿神就點都難過阿神飛起馬田囉, 始終但主場仲係台灣, 台灣人想睇香港人嘅文化同佢哋有咩唔同, 有阿神喺度可以直接比較, 而香港人鍾意見到香港人串台灣人, 根本成個模式好似已經定咗形咁
我覺得睇馬田面對面串人同佢平時live嗰啲隔空串始終唔同feel, 馬田平時廣東話嗰種串法入面包咗好多連/舊登術語, 香港嘅潮語之類, 根本台灣人明極有個譜, 如果你要馬田做獨腳戲串人都要用啲台灣都明嘅用語其實睇落會好累贅唔得爽快

btw普通話都係大陸作嘅詞嚟騎劫呢種語言, 咁你話叫乜好

其實佢地黃標之後改變左好多
唔係純粹再賣弄色情

20:53果到有孫生同呱吉

點解你堅持要馬田拍片要扮台灣人，用台灣人用語

睇得馬田嘅台灣人都係想接觸下香港文化，想知香港人點睇台灣/台灣發生嘅事，講台灣笑話點都唔夠台灣人咁好笑

馬田嘅香港style係佢嘅特式，即係好似爵爵咁，佢嘅特式係一個對香港有認識嘅台灣人，會用台灣人角度去分析香港時事，如果爵爵長期扮香港人，放棄自己台灣人身份，爵爵只會變成毫無特式嘅人

btw 其實無，我平時用開英文Mandarin算
叫唔叫「普通話」無所謂，但一定唔係「國語」
或者就台灣人說法，呢啲叫「中文」